其實我覺得班港女唔識揀連登仔做男友真係走寶

屌，
連登仔身高180，會考30分，單手可以游出公海先不在話下。

論學識，
連登大把來自於3大既巴打，讀神科既勁人亦不乏。
比起果啲濕鳩既MK，做份ok，7仔，都無絲毫恒心，
連自己前景都睇唔清既真係天壤之別。

就算唔講神科，連登仔無論文筆，電腦技術，時事觸覺，
同果班連正字都未識打既mk比，我都真係不予置評。
打埋曬乜鳩 系，吾，巧，禾，3Q,都唔知讀過書未。
班表情撚更加唔洗講，男人老狗，
用埋啲T_T，=.=，O(∩_∩)O，XD,簡直係對男人既侮辱。

唔講學識，講生活態度。
連登仔有無限既改圖，笑話，潮文，好歌，好文，美食，
八卦娛樂，旅遊勝地，社會民生，電腦手機資訊，
我地學識淵博，
日日可以同你無限開心share，
睇唔明連登式幽默，代表你份人幽默感低，
我係你就唔出聲喇。
果班5P仔啲低能白癡野可以相提並論嗎？
成撚日開埋啲Facebook招關係，
又或者普通話程度差小小都睇唔明既所謂幽默轉帖，
真係唔怕失禮人。

講人品，
連登仔雖然成日口講要同你啪啪啪，
但十有二十都係鳩吹居多，
我地既怕醜，我地既內斂，絕對難以做出識左三五七日，
就如狼似虎，飛禽大咬的禽獸行為。
反觀，我地甚至純到會乜鳩都以你為先。

果班mk偽君子，話到自己幾撚清純，
又講到拖都未拍過咁款，
又咪溝你幾日之後，
係街上又舌吻又揸波，
再用以純熟技巧，
想盡辦法，帶到府上，
逼你臣服褲下，甚至送陽入婦口。
轉過頭，行街睇戲食飯分分鐘仲要你倒貼。

你可能會話鳩我，
樣係問題，身高係問題，毒係問題。
我屌，
你連自己都睇唔起自己，
班港女幾時會睇得起你。

信我，連登仔係最好的。
人地話毒撚最忌自信，
我就話要毒而不是霸氣。
人生失敗只有一時，
後悔就將會一世。
巴打們，想做乜都好，比啲信心去馬啦！

連登靚仔可以pm我

係基佬基地，推薦連登仔係咩玩法？

尷尬..

港男世界第尾

潮文再現

pmed

連登咁多基佬
做返毒撚男友就差唔多

新潮文

高竇，有上進心

尾4果行，「不失霸氣」寫錯成不是霸氣。

霸氣全失

拼音？腥肛淫？

宜家先知

幫推

樓主講得好

連登仔/女真係好正

仲識閃光中的西窿

起咗你底啦^_^

冤枉到哭咗
咁都關我事 條八婆瞓醒未

洗唔洗打咁多字講連仔?
簡單:連仔收入100K UP

仲想搞便

連仔=/=連登仔

露左底 係打拼音先會咁錯

大陸狗扮香港人

我怒底^_^

有一半都遮樣 可能佢哋係靚仔呢

最重要個個都30cm巨鳩呢
唔飽餵到飽

樓豬又撚新會然

「連登仔雖然成日口講要同你啪啪啪，
但十有二十都係鳩吹居多」

呢個真

Ching sick ball

點解曾用名稱無傻子 起得好差

唔覺
連登都好多賤男

絲打喺到俾人呃咗隻豬？

好彩無揀

港女？雞黎。

2020新潮文？

真係咁多新會然？

哦=.=

但係連登仔樣衰

利申：我係

啱啊啱啊

所以我睇中毒步

舊潮文

好多新會然

連登仔仲考會考？

時代嘅眼淚

潛左入全男班嘅連登group姐